鋸棵樹都要屌，壓死人你負責呀？！

個樣都已經唔正常，個腦原來更加唔正常，而家打10號呀！如果棵樹壓死人你呢個白痴負責？

又係70後

廢中

呢啲撚屌廢中 壓死人個時就唔方唔吱吱咕咕

正垃圾黎，如果出事抄佢家就啱

住48年公屋 我係佢就唔敢tag地址

又係呢啲識少少扮代表既垃圾中佬阿叔

社會寄生蟲

垃圾廢中

條撚樣好撚樣衰，仲要戴咁嘅眼鏡扮文青